(有圖）差人錢唔還，仲要累屋企人+虐待小朋友既仆街，

事源係咁既.因為小朋友媽咪唔得閒湊，叫朋友幫手湊就以下呢個人湊，（陳裕珊）因為見到佢地ig睇唔過眼所以post上黎，唔中意小朋友唔係你傷害小朋友既藉口，我夠撚膽講句邊個細過冇曳過冇瀨過屎尿？仲有差人錢唔還都算，（陳裕珊）仲要一借完搬走一走了之，條數留比屋企人揹，自己拍拍羅袖咩都唔理，做人冇責任人之餘仲要冇愛心，覺得仆街既可以分享出去，第一次post唔好屌小弟

利申：借朋友ac

以上第一女主角（陳裕珊）

第二女主角（珊個fd)

動漫叫咩名 想睇

點解唔撚報警？小朋友好可憐

😭第一次po錯台

po上連登先有得呃like 😜